沒有STRIX RTX2080Ti O11G的日子 十月二十二日 晴

黃仁勳我屌你老母
沈振來我屌埋你老母